食完飯好快肚餓係咪要去睇醫生

食完飯唔夠兩個鐘又好肚餓
利申bmi <20

推

係咪食極唔肥？可能甲亢

我又唔係食極唔肥
我有做開運動

食好急？

糖尿

大約15分鐘到
唔知算唔算急

吓我好後生咋喎

有冇成日想飲水、尿頻、體重下降？
糖尿病冇分老幼

食得少

食完係有飽嘅感覺

我唔知咁樣算唔算尿頻
有時唔係好多尿都有好急嘅感覺

體重下降就冇
我封咗體育館肥咗唔少

正常嘅
試吓每啖咀嚼多啲

再唔係少食多餐，或者間歇斷食，餓吓可能會慣

其實我經常係咁
暫時都捱到嘅

壓力大？

咁我長時間習慣係嘅
學樂器被老師串唔識放鬆

我學業壓力大果陣睇過醫生 果排食多左 一日5餐左右
佢話胃冇問題 組係太緊張大壓力

我又唔係暴食個type
正常人食量 有時食三餐 有時食兩餐咁

都係呀 你唔講唔記得 一係一日一餐 一係N餐
Chill d la 隔一排會好d